Вопрос: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
        
Ответ:
Обработчик событий определяет какие действия должны выполняться при возникновении тех или иных событий (click, onclick, onblur, onfocus...).